柒到仆街 飲酒飲到暈低咗

自問酒量本身已經唔係好 但係飲小小都唔成大問題
但係最近直情誇張到暈低咗自己都唔知 但係我又唔係醉喎 好清楚自己做梗乜 到底我係咪有病要睇醫生

渣GA

但係我真係唔係醉